連登點解唔好好運用下個FB

唔係話要跟高登，但無疑係FB repost 下啲高質post真係會有效吸引多啲公眾注意，要發大到FB likes 都多過高登咁就一撚流
而家有啲冇follow開嘅一睇兩個page個like都仲以為高登係主流

回貼量依然係高登3倍以上

但街外人唔知，要贏就要贏到盡

咁反而會引到啲低質會員，我情願啲會員高質點

唔使既 有麝自然香
個論壇做得好自然多人
CEO唔掂 server又唔得既話自然會被淘汰

希望心凌巴打過黎

仲係五六年前咩

再好嘅product都要有marketing 嘅

但係fb班弱智mk同港女唔會係target customers 囉

呢句真
利申：弱智仔

佢地唔係customer唔代表佢地無用
最重要係輿論，要係FB營造連登成功取代左高登嘅氣氛，如是者高登班垃圾遲早投降

玩fb就係弱智mk 咁我自認左先

認同喎
還掂都會有垃圾page偷link呃廣告

不如自己做，賺埋個廣告錢

Yes